頭先係巴士見證住個港女西面一刻🤣😆

架車大把位 有個成身煙味+腥味既阿叔係要坐埋去條女隔離

個OL塊面即刻胡定欣.gif

你就係個個阿叔?

蓋清真係回塘

牙蓋最近有冇過馬交

偷偷影左

個阿叔真係勁臭

呀叔識玩

條女著左黑絲累事

打格王黎

thx牙lot

真人真事

平時好多阿叔都咁做 下層得四條友都坐埋去真係幾狼

點解我唔臭都冇女坐我隔離

係阿叔格硬坐埋去

我成日咁做

你要自己格硬坐啦

今朝我上左巴士訓著左 ， 起番身有條女坐左係側邊

明明架車好多位

ｄ呀叔見靚女就坐埋去

上左年紀想FF做痴漢

我格硬坐啲女會坐開寧願企

檢討下自己啦 , 2&b 都唔會咁

要好撚厭惡d女先會咁做

王心凌

系 我通常坐對面偷影條女

膝撞膝

磨下磨下

直接問拎電話味得

系 架車轉彎就用對腳貼住佢

Diu

啲阿叔真係好癡漢

蓋狗咪係呢啲

佢用2蚊搭巴士

咁撚臭

港唔港都西面啦

講起坐巴士
隔離位成日都係會訓到成個人痴埋黎

不論男女
有次有條女訓撚到撞埋我果頭咁濟
我都想訓下 你條友就訓到咁撚爽

多啲圖再討論 啦 蓋清

成日得d中女坐埋黎

靚女會主動坐我隔離，明明附近有空位，唔知係咪想搏我抄佢牌

yes 仲要成日偷偷地比波餅 生得靚真係好慘

又成日扮訓i過黎

有圖

呀達

典牙

蓋清係我愛羅
咁都望到

邊個阻蓋清搵食呀